我想多謝咁多位去左對話會既真香港人

好多謝你地願意拋願露面企出黎
雖然林鄭依舊係冇答過野
但今次話左俾呢個政府知我地係大多數

你地都話左俾好多四面楚歌 同屋企人鬧翻既年輕人知
社會上唔止有候生仔 仲有一大群有良知既大人同我地一齊撐住

五大訴求，缺一不可！

多謝你地 我愛你地

「淋病伊館」五大訴求第二條無人提過？

推

勇敢 呀
會被藍絲 起底，處理下社交平台

多謝